讓畫筆記下歷史

唔係我畫 見咁少Views ,Share下
我記得好似係巴打黎